［行路撚］屯門去西貢

早幾日見到有位巴打天水圍行去布袋澳，突然搞到我又好想行 見未開sem，就挑戰下自己屯門行去西貢 希望可以完成成個旅程

毅行？

lm

食完個m記出發

年年都有

大約點行

遠足(馬路)熱潮

路線圖

人呢？

未諗到住 諗住行青公去荃灣先再諗

放棄左

人地毅行行兩日呀戇鳩
等睇潛水

仲行緊

記憶中
行山山路有條路會入到西貢

準備行下路了

早啲見到嘅話 會問有冇得john

行路會唔會減到肥

之前諗住講下
點知真係有

應該得

直路

正呀
我都想行

就到深井

深井了

今日有好多細船

唔洗番工/學？

都行得慢 希望你唔會走數啦，加油啊

行到清水灣道一齊食個tea點睇

多謝你

都可以啊 留個tg

加油

Update 多啲 留名

好熱

休息一下食個飯先

樓主你想幾點到

文盲唔好上嚟啦

留名支持

未知 希望天黑前到

天黑前應該難啲

唔知有冇有興趣環港島？好想搵伴一齊行

唔好咁

貨櫃碼頭

荔景了

終於到美孚

樓主屯門L？下次一齊行

巴打慢左少少
不過好彩你唔洗點行山路

請受小弟一拜

無計 真係好攰，停吓行吓咁用多咗好多時間

幫你推下

洗衣街

加油！

推

人地跑山跑到腳傷，你就行路行到傷

八九點入唔入到去食海鮮？

希望得

多謝咁多位巴打嘅鼓勵 差不多到彩虹了

你仲要上多一段仔山路喎好似
祝你好運

彩虹了

天黑啦樓主

應該好快到掛

加油呀樓主 行到邊呀

多謝各位支持 對腳好攰

巴打直接行麥理浩徑ma

估唔到你真係行得完

行完都無幾頁